37宗感染 當中達30人旅遊記錄 港豬究竟有幾鐘意去旅行/外遊？

o~OOOOO~~ OOOO~
港豬愛旅行
神秘生物 大家學術討論下

應該推旅遊送肺炎罰款套餐 醫療要俾全費
再懲罰性收返十萬八萬彌補七百萬人精神損失

港豬不死
光復香港距離遙遠

心靈太空虛